Jmenuje se Adam .
Jsem 12 let , Mám dvě bratrý .
Nemám zvířaka .
Jsem kluk . Jsem Vysoky a Veselý .
Mám rovné a dlouhé vlasy .
Mám zelené oči .
V Sckole , čku , čteme , zpívám .
Mám rád Cola a Pizzu .
